有冇人日日要同屋企人食lunch食到怕？

今年fg半年無野撈 日日都喺屋企
我老豆就番shift 基本上一個星期有五日下晝都喺屋企
日日12點幾就嘈醒我出去食lunch 同佢講煮個麵食 佢又唔鐘意
又唔想起身 話明唔想同佢食又唔係太好
出去食又黎黎去去都係食嗰兩三間茶記
一邊同自己講 唉當陪下佢老人家啦
講下講下原來已經半年
陪下陪下 搞到佢以為我日日都想出去食
假日老母唔想出街淨係食下雲吞做lunch 佢又發老脾話要出去食
仲同我老母講”啊仔都想出去食架”
其實我真係食一世營多都得...

有冇人都好怕呢啲屋企人

襯父母健健康康行得走得時多d同佢地相處

結婚後見既機會好少，每次返屋企都覺得佢地老左好多

見字者父母身體健康

好妒忌你

點解 我覺得我老豆好撚煩

管撚住

我想出去住！

明明就好幸福
不過其實你直接講都得嘅啫

好好珍惜同屋企人相處嘅時間啦